警：「做乜自己人打自己人？」

有無諗過我地香港人先係自己人？
好多學生打工仔唔可以罷工罷課我明。
警察？！你嘅職責係保護一個剝削你人權，而對抗幫大家爭取自由嘅（自己人）？

算
6。11 見